今日情人節係學校送朱古力 比老師發現

以家要見家長 話我地拍拖 仲記左缺點

痴撚線學校，叫你屋企人屌返個老師

Btw中學雞上少d連登啦

我得中三 老師話我地太細

人地係小學雞呀

小學停課呀，特殊學校就無

你同老師講盒朱古力係送俾佢，

匡智都有情人節

屌曬你地女友

仲以為老師捉你課室內食野